星期一重牛到依家。聽日都一定會升嫁姐，哈姆太朗。

遠牛必勝。有種就夾我1000點。我屌你老母

又贏，聽日數錢

聽日睇樓

今日又贏